聽日仲返工既 證明你連死都唔怕

但既然你連死都唔怕 咁點解仲要怕唔返工要比老細鬧 怕無咗份工

唔使返工

呢d人中左肺炎死撚左都唔抵可憐

申請左home office

返工撚答唔答到我

失業中

其他同事都返,就算我罷工無後果到返工o個日咪又係要受同事氣,話要做埋我o個份

就係死都唔驚 最驚冇左份工